點解睇戲要笑岀聲

大媽笑得好難聽 笑完又要妹妹下
大陸仔又係 笑完死都要傾 屌你咩

點解早場d人都咁低質

咁快有大媽入黎負評？

我係咪去錯forum

咩係妹妹下？

哈哈哈哈！ 妹妹妹！ 哈哈哈哈！

7少陣當幫忙

its time to enjoy the show~

窮撚先睇早場

見無人覆你咋
咁撚串食負評啦你

有錯又唔敢認 死垃圾 低質觀眾

睇鬼片笑先低質
以為得自己唔驚好威
其實就係自己唔投入